我有同事話聽日好想返工

今日有個同事同我講，話聽日好想返工，我話聽日旺角遊行，問佢點解唔去支持下，反而想返工？

佢話：「我地公司喺旺角，萬一真係好似上次咁，有咩事都可以即刻落去救人，救得一個得一個」

果一刻我唔知可以點應佢，但我知道其實好多行唔到上街嘅人都好關心我地

多謝你